水下机器人、潜艇和追踪鱼类或其他海洋动物的设备也使用了类似的技术。 再见电池? 用织物或声音给手机充电|Kathryn Hulick | 2021年1月6日|学生科学新闻 
 在异国他乡的房子里，我不会说当地的语言，我发现自己突然回到了潜艇部署模式。 一名核潜艇军官如何学会在狭窄的空间里生活-第94期:进化|史蒂夫韦纳| 2020年12月30日|鹦鹉螺 
 计划中的着陆器不使用火箭，而是使用风扇推动自己四处移动，就像潜艇一样，将稠密大气的劣势转化为优势。 未来的宇宙飞船将如何处理在金星或木卫二着陆的棘手问题丽莎·格罗斯曼2020年12月23日科学新闻 
 在设计制造课上打下基础后，我和学生们加入了剑桥德雷珀实验室(Draper Laboratory)的工作，那里的研究人员从事导弹制导系统和潜艇导航等方面的工作。 我的卫星可以装进一个小箱子里。 2020年12月18日，MIT科技评论| 
 沉入大海的沉船和潜艇可以在深海中创造新的栖息地。 分析一下:沉船为底栖鱼类提供了一个家|卡罗琳·威尔克| 2020年12月4日|学生科学新闻 
 新潜艇和LRS-B是“可上传”系统，如果战略需求发生变化，可以携带更多弹头。 美国和俄罗斯为新冷战重新武装|比尔·斯威特曼| 2014年9月30日|每日野兽 
 今天，威廉——缺席的凯特和乔治王子——乘直升机抵达位于汉普郡的戈斯波特皇家海军潜艇博物馆。 Tom Sykes | 2014年5月12日|每日野兽 
 水面战舰和潜艇之间的战术平衡具有战略影响。 明天的隐形潜艇可能击沉美国海军|比尔·斯威特曼| 2014年5月12日|每日野兽 
 其他的改进使潜艇更加难以捉摸和致命。 明天的隐形潜艇可能击沉美国海军|比尔·斯威特曼| 2014年5月12日|每日野兽 
 这位曾经的核潜艇武器军官提出无罪抗辩。 前海军军官布莱恩·凯塞被指控欺骗朋友和同学迈克尔·戴利2014年1月22日每日野兽 
 与此同时，澳大利亚潜艇已经通过海峡用鱼雷击沉了一艘在Chunuk的炮艇。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 E.14号潜艇在马尔莫拉海经历了一系列令人毛骨悚然的冒险后驶进了海港。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 就在我们离开的时候，传来消息说在加巴特佩岛附近发现了一艘敌人的潜艇。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 人们对潜艇的恐慌正在加剧; 这些畜生比所有的土耳其人和他们所有的德国大炮更使我们害怕。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 陌生人问他有什么吩咐，他说:“我是这一带的潜水艇居民之一。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种